# gyramais-test
Desafio para vaga Fullstack developer GYRA+ - Frontend

## Instalação
Use o git [clone](https://git-scm.com/docs/git-clone) para clonar o repositório. Então instale as dependencias com yarn.
```bash
git clone https://gitlab.com/returndaniels/gyramais-chat.git
cd frontend

npm install
```

## :arrow_forward: Scripts disponíveis

No diretório do projeto, você pode executar:

### `npm start`

Executa a aplicação em modo de desenvolvimento.<br />
Abra [http://localhost:3000](http://localhost:3000) para abrir no navegador.

### `npm run build`
Constroi a aplicação para produção para pasta `build`.<br />

## Dependencias
ReactJS | Redux | React Redux | React Router Dom | SocketIo Client

## Layout
### Desktop
<img src="./.gitlab/assets/large-login.png" width=400 >

<img src="./.gitlab/assets/large-chat.png" width=400 >

### Small Devices
<img src="./.gitlab/assets/small-login.png" width=400 >

<img src="./.gitlab/assets/small-chat.png" width=400 >

Acesso o projeto da inteface no [Figma](https://www.figma.com/file/hPsEUpJv9HNQtxG9taQxvq/Untitled?node-id=0%3A1)
